如果我地救唔到佢地出泥，我地一齊入去陪佢地得唔得？

我廢 我堅持唔到最後
而家佢地係入面同便衣狗玩捉衣因
又唔夠水唔夠食物
我地幫唔到佢地搵方法走
咁我地可唔可以一齊入去陪佢地

人多係咪就係安全

我見啲議員都入得去
點解我地唔入得

推 可唔可以呀
我唔想掉低佢地呀

一齊入去陪佢地得唔得

智障

你入到去點解佢地唔可以出泥

你個腦比車撞過？

OnJ

佢哋啲家屬入唔到去
點解你有一個錯覺你可以入去

你老婆係水炮車

第一 你入唔到去
第二 入面唔夠物資你入到去又分多份
第三 人多唔代表安全 原本夠有幾千人 你話安唔安全
第四 你個腦比車撞過 驗一驗佢好啲

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

個個都入去一齊告暴動
場運動玩撚完